瞓唔著嘅入嚟傾下心事

乜都講得

就嚟完sem好開心，但又要開始搵工了

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你講先

我又無乜啵
下星期有三份interview
好想見得成工
接受唔到自己做廢青

但又覺得 呢四年原來咁就過咗
返咗工就無咁自由想做乜就做乜了

愛你是孤單的心事

聽朝都要見工
瞓唔著

講多啲？

加油啊
執齊野未

無咩執
帶份CV就夠

成績嗰啲唔使？

見咗幾多份喇？

正式見就第二份
你呢
揾緊咩工？

19 fg?

我諗都係向學校、補習社發展啦
做兩三年就考政府工掛
但最想就係教瑜伽了

yup

補習社係咪自己開嗰種

你玩咗瑜珈好耐啦？

哪有錢
其實以前有人幫我plan過
但都run唔到了 因為我唔識啲管理啲野

瑜伽玩咗一年左右啦
都幾好玩
雖然起初係為咗醫失眠先去

你讀咩㗎？搵緊咩工？

而家仲會唔會失眠
除左今晚

垃圾BBA
聽日見銀行 officer

一時時
主要係成日瞓著都會發夢
唔係幾好
不過我今晚唔係失眠 係唔想瞓覺 想搵人傾計

Bba好呀
如果有做過intern嗰啲應該易見得成嘅！
但銀行好似要做back office先會準時啲收工
畀心機呀

好多煩惱，心事
裸辭15號last day，想揾返自己想做嘅工，空窗期當俾自己抖吓

從未開始，何來完結

發咩夢呀？
係惡夢？

我都係fg星期二見工
追人地見工po追到好驚

驚咩呀
係你嘅就係你嘅
唔係你嘅就唔係你架啦

大三
準備退學因為讀唔掂
老豆老母係傳統窮撚思想
日日叫我比心機讀一定要大學畢業
覺得冇大學畢業=會死
佢地唔知我學習情況
唔知點同佢地講好
覺得一講我老豆會爆血管

成日發夢見到ex
但明明生活上同佢已經無任何交集
直頭連佢近況都完全唔知嗰種
淨係知佢有女朋友 應該好開心
唔知點解成日都見到 密到一個星期都有兩次
好奇怪

唔驚，盡咗力就好
大不了咪再搵
天下間幾萬份工

我都係星期二見

好想做呢份仲要掟完信鬼死咁快覆我搞到我有少少期待

我啱啱都講完呢句

咁啲夢係講咩
所以你今晚想傾訴下？

讀咩科？
Year three先發現唔掂？你係direct入定係點？

由得佢 使乜氹
歉就道咗 佢唔受咪由佢

I know that feel
但人生太多野啦，有啲垃圾終需要扔

搞清楚點份工點解咁快覆
覆得快都未必係好事

訓唔著點醫失眠 好眼訓

好似我講先

講緊佢提醒我好多野
因為以前佢都係會幫我分析好多野咁
可能我心底好依賴佢

我又未去到要傾訴嘅
得閒見下都好嘅
現實生活都唔會再見到

今晚係好想搵人傾計，完全唔想瞓覺呀呀呀
不過如果你聽日要見工，都係唔好再覆我了

可唔可以講多少少

你要分清楚你失眠原因係咩先
係日頭瞓得太多？
多野諗？
多野諗又要睇埋你係諗無聊野定係咩

試下合埋眼腹式呼吸（吸氣漲肚 呼氣縮肚）
做10個呼吸左右
每次吸要吸到最深
呼氣想像自己將身體唔好嘅野（唔舒服、痛、或者煩惱）帶走

讀law
自己考
中學鳩下鳩下咁過
大學完全入唔到讀書既狀態
本身又冇興趣又唔中意做文職
當初貪個名威先揀

已經搵左工
做維修學徒13000
下個月開工

我一打完回個巴打 就見到你打

女呢家野
我覺得 吊下吊下先好
咁快對佢咁好會變兵

分開總會有原因
下個會更可愛

平時都無咁難瞓著，聽朝見工先失眠

hello

分左手 就開始失眠

試下你個方法

放唔開

連續被兩個人問 你都響到做咗好耐啦噃 無言以對

點樣可以戒煙？

Law呢家野無返咁上下興趣肯定讀唔掂
淨係睇案例都想死

但父母應該好難接受
會覺得你大好前途唔要

講嘅時候慢慢講 婉轉啲
唔係真係激親佢地就唔好

是啊
所以都無乜特別嘅
祝福佢會過得好

放鬆啲
學你話齋，係你嘅始終係你嘅
不過唔好唔知醒就得
見好早？

Hello

入咗新group，鍾意咗其中條女，但條女好似對我冇咩好感

大二尾有試過重考揀過第二科
但係一黎已經唔記得晒啲野
二黎iphone更新冇響鐘miss左英文試

女人未到八十直頭唔應話畀飯佢食

岩岩同個ex攤完牌
分手兩年近幾個月做番朋友
分手之後兩年我一直自我折磨住走唔到出去
每日飲好多好多
折磨左兩年終於有機會可以同佢再講心底話
但係佢就話承受唔到兩次傷害
朋友都唔想做

我知佢講得岩我係比唔到幸福佢
我想爭取做朋友等佢係我身邊都好丫
都比佢拒絕
我可以點
真是要真正放手？我會後悔一世

我都試過
極度困擾
分開咗就唔好諗了
可能有朝一日又會遇返呢

做咗好耐有咩問題？

未食過煙答唔到你
搵啲野代替下 頂住個癮

大大聲話佢聽
祝福你

見10點
但係未睇熟公司資料
諗住7點起身睇

譚仔上癮
明明唔好食

要學識拒絕
人地先唔會有事先搵你

其實無朋友咪無朋友 都無乜野
反正朋友呀 都好少好少話好長久㗎啦
何必強求到自己唔開心呢

唔會啦

今日佢生日 佢已經搵左新男友重新上路

而我就踏在原地 希望佢會回頭望下我

痴痴的等

不過真係會失眠 好難解決

係曲線寸你廢 但同你傾住計咁講

都要多謝巴打指點

慢慢再相處下先
最忌一嚟就flirt/開黃腔/狗公chur

如果對方講到明承受唔到兩次傷害
保持距離遠遠咁關心佢
可能大家會舒服啲

....
我覺得 捱多一年 拎咗張cert先好啲

但係我唔忍心放棄佢
就算係唔想放棄都無用

唔係你身邊就係唔係你身邊

我都覺得係

但係我見好多都係要靠搞笑先熟得快

你當年做咗乜傷害咗佢

你感受到嘅只係你嘅感覺
你係愛佢嘅就係佢角度出發諗下佢想要咩

拎唔到
我係一直retake緊
學分大一標準都未過
只係用左啲方法一直hold住學位

不過幾個月前 有朋友send咗佢同我以前另一個朋友食飯嘅story畀我睇
話咩恭喜你搵到個正常定無病嘅女朋友（唔記得咗）
覺得佢好衰

我只係以前有depression 使唔使咁

早啲訓
聽日開自信mode殺上去就得

未打完就send咗

7點起 慘了 而家都兩點

佢叫分手先
我搵左個水泡
佢後尾番轉頭仲自殘
我好狠心無理佢因為覺得比唔到幸福佢
佢而家醒左
但係佢唔明我就算搵到個水泡這些日子都過得唔好

我都係
茄湯無敵

傻多一排好啦
畀個限期自己
一到就要放手 收拾好自己 重新出發

我係咪要好似聖人咁
愛佢就為佢好

跟著自己承受唔好再搵佢？

茄湯好咩

開心啲諗
可能你誤會咗呢

唔通po story同全世界講
你個ex正過而家個女朋友喎

「你把口都臭咗好耐啦噃？」

以前high dip嗰時顛到日日食
而家可能附近冇咩選擇，食到口都歪埋，戒咗了

但茄湯真心正

叫你諗下姐
理解完可能你會有得著
或者衝埋去攬實佢就乜事都無

鐘意左個人
好想同佢講
但講完冇朋友做

我上個月試過連續一個禮拜嘅晚餐都係食雞肉茄湯食到癲咗

首先佢要肯出來見你
如果係為佢好既佢最想可能真係同我斷絕來往

睇下對方有無同樣嘅心意先

食開麻辣

搞笑唔等於上面嗰三樣
你想個關係係好嘅 就唔好犯
如果係玩玩下解悶嘅 咁無乜所謂啦

過來人
肯見=有機

你係dse入u定asso

我同我條女都好內向
平時傾計都只係傾一啲日常話題
變相就好似普通朋友咁
我應該點做

從你無理佢嗰刻已經byebye

想聽真話？

唔食得辣
會急症室見

我已經咩都接受到今晚同佢攤完牌之後

唔肯見=收皮

係囉我係咪屬於收皮類

真心愛對方咪得
攬下坐下公園都好開心啦
唔使講野㗎

但係我唔想忘記佢

我覺得呢一世唔會再遇到一個咁既人

就算佢唔愛我了

我訓教啦 多謝你 聽日返好早

記得著淺色長袖衫褲同帶驅蚊劑

男又好女又好
唔想見你就畀啲空間人

放過佢
佢都講到出口話放唔低件事
你每一次出現 都係逼緊佢諗起嗰段經歷

唔使多謝
放下不等於忘記

唉

做咩事

好難受
最難受係明明我一直都折磨住自己
到頭來換來既係我都係要放棄佢然後繼續折磨自己一世

過幾年應該可以放低

傻啦
唔會一世
下一個出現你就會忘記佢
你話我口臭都係咁講

I know that feel

之前同個fd喺街識左個女仔 間唔中都有傾下計 近排出a4個fd膽粗粗咁問個女仔睇唔睇
咁個女仔就叫我一齊話怕老尷 咁睇之前一兩日買好哂飛
到左嗰日出門口之前個fd話喺我屋企等我話一齊去戲院
咁是但啦我又無所謂 點知嗰陣佢就嚟料
一落到去見到佢啱啱喺M記買完杯雪糕坐低左
我心捻一杯雪糕佢應該好快食完姐
食食下個女仔wts我話佢已經到左戲院 我即刻想催個fd快啲
點知佢食完個雪糕之後話滴到對鞋佢抹左成個字先走得
咁我都已經開始急啦想行快啲
屌佢老味行幾步路佢都可以綁成三次鞋帶
我捻住搭的士啦 佢講左一句話吓我依家冇錢喎
我屌我請埋你啦得未呀
去到的士站條龍排到水蛇春咁長
咁見到前少少有架紅的捻住貴少少都是但啦去左先 屌個的士佬依家先嚟玩拒載
最後等左陣望住後面架紅的個呀姐搶走左之後
條女wts我話佢已經同個fd走左
嗰下真係sad到一個點

只係放喺心底 好易又上腦 jump

希望係多謝鼓勵

想知佢近況
但已經揾唔到藉口去follow佢ig

岩岩收工各位好

你個fd咁奇怪嘅啲舉動

唔想搵工好大壓力

無野嘅 咪由佢
得閒又懷緬下咁
一樣過到日子啫

暗戀班上一個人
但完全唔熟
知佢社交圈子應該好大
換個頭像都有成百人like
是咪可以放棄？

就咁follow唔得咩
佢唔accept先算

比人friendzone嘅感覺好差

多謝巴打/絲打

訓啦聽日又做喪屍番工

純粹情緒低落

咁勇敢

收咁夜嘅工

就係唔得
無啦啦個ex request follow你
你會點諗

抖下先囉
大把人未開始搵啦～

咪係
痴線佬

我都想知佢嗰日做乜尻佢一路以為我地去緊個戲院好近

試下先講
未試就話放棄 點做男人

下個更好

我下次又唔想瞓時開po都可以再傾
早抖

聽下開心歌

一到夜晚就好寂莫
但訓唔著

最多柒下啫 無乜大不了掛？？？

我唔煙唔酒唔蒲 正正經經咁打一份工
淨係想搵個可以傾心事 行下街 睇下戲既女朋友
點解咁撚難 點解要已讀我 點解要同啲柒碌mk一齊

因為覺得好似係兩個世界嘅人
亦唔知點接近佢
同埋我連人地有冇拍拖都未知
佢個fb都係search佢個名先搵到
Add都唔敢add

無乜野
可以傾下計

好似想阻住你咁

寂寞就如自己一個放飛機～～～～

你叻
你DM佢
我想知你近況
然後follow佢
包成功

樣子？性格？談吐？

差唔多啦
再唔瞓會唔知醒

好青春咁
做咗先啦 交個朋友啫
佢百幾人like即係佢本身都係好active嘅人啦我估

我ex應該唔會理我佢憎到我死

本身都叫有啲機傾到下計 比佢咁搞一搞 依家都唔知有啲咩可以做

番完正職日頭office 再番救生 再番零晨正職...

再見
原來而家無乜人會捱夜的了

Say sorry

想短命啲？

聽日要早起身 但完全訓唔著

米8 普通樣 我成日都同人又講又笑 但真心唔識溝女 唔識氹女仔

做咩咁睇唔開

試左 同左第二個一齊果排同佢少左聯絡
但係近排同佢傾番計約出黎食個飯
先知原來感覺呃唔到人
之前有曖昧過嘅都唔會有呢種感覺
係得佢先係咁令我上心
唉

返返第一二頁
試下我講嘅腹式呼吸法

青咩春呀
佢都應該30有1
我同佢年紀都差距一段距離
我覺得呢啲人應該大把人爭 點會輪到我

總有人會發現同欣賞到你嘅好

唔知可以點
唔好再聯絡？

班上....？

興趣班啫

醒起聽晚係星期五啦原來
可以繼續傾
希望到時會有人

扮交流下嚟打開話題得唔得

我控制唔到自己

逼自己

26歲啦....覺得時日無多
原來一步一步接近30歲見到自己一事無成真係好恐怖

有冇幾招醒比我

最重要係個我同個女仔未算真係見過

想30歲前有100萬

Groupmate失咗蹤...
唉 好攰

前幾日我借啲椅問下拍拖啲個topic
講起fdzone 我就講笑咁講佢fdzone我
之後佢就話係識左一個月果陣我fdzone佢先lol
所以佢後尾fdzone咗我

我係咪比人玩

到時有錢無命享

我覺得好攰

講起草錢 我都覺得有D悲
自己月入唔高 12K左右
我覺得我自己已經好慳果D黎
早晚痴家 午餐帶飯
放假開啟毒撚模式 一蚊都唔洗
都草到8-9K
但望住戶口 唉 都係覺得自己好9窮

想儲錢買樓？

扮唔識問下佢/讚佢啲成品靚
都係嗰啲㗎啦
一齊學野好少話會直接落你閘嘅

奇奇怪怪

又係啲陀衰家粉腸？
我早兩個星期屌咗好多個

係

緣份未到啫
學下溝女囉 點氹女仔嗰啲

而家儲到幾多啦？幾歲？

嬲人好攰

食屎
唔知班垃圾點升上嚟

咁夜唔瞓

Feel唔到
唔識分

唔關能力問題

我同佢都好撚fucked up
唔想怪佢，亦都冇意思

明明今朝仲好有幹勁，宜家好頹、好攰
呢刻只係想呻下
轉頭開始做野

我而家啱啱先重新開始
之前有賭開 結果係點唔洗多講
我26 而家戶口草到幾皮掛

有冇高手指點

唔想瞓

仲好掛住ex啊（分開5個月）

約下佢去街 多啲暗示

佢覆msg覆得密唔密？會唔會傾啲將來/deep talk
佢會唔會習慣你同埋會依賴你？
其實我覺得女仔有冇興好易sense到

呻吧 我聽緊

有冇d舉動你會隱約覺得似係？

點暗示？
唔識追女仔

明天會更好啦
而家只係為自己做過嘅野承受返後果

無

為何分開

有冇人都final year 好撚frus 冇乜心機做fyp
又擔心畢業變失業

一時時
有時勁耐先覆
主要吹下水咁
但之前出街好多野講

岩岩同男朋友分左手
應該點做先可以令佢回心轉意。。。

CHUR鳩佢

被帽

就係冇
佢有時會wts 我今晚食左咩正野
之後post上ig

我

Fyp已交
擔心失業

咪呀！走得仲快

不值得留戀

之前Chur過一次一齊返
今次chur唔落
佢講到佢已經唔鍾意又抗拒我。。。

你有冇observe下佢同其他人相處 係咪收兵type
出街揾下機會行海傍營造下浪漫氣氛囉

唔CHUR當你唔挽留

想喊
多謝你

我仲做緊
有冇咩方向？會唔會諗讀postgrad？

我之前果隻都係咁
之後定挽留唔到
最後唔撚理了

佢唔似收兵
等我下次約佢 之後去海邊行下
直接講我對你有感覺算
暗戀人果種感覺好辛苦
見到wts 在線上又唔係覆我

一chur即死

搵啲野挑戰自己
例如學野

女人先係
男人唔係

睇下有冇機會飲下酒 易開口啲
咁你其實都估佢未必有興？

傻啦
隨便講 聽晚都會繼續呢個po

我男人黎

唔讀住了
我想儲錢買樓 早啲開始返工好過

三年我唔想放棄
我真係好鍾意佢
但我又覺得一齊返機會好渺茫
臨考試先分真係好大打擊

客觀嚟講真係完全唔值得留戀
我都知自己掛住嘅已經係一個唔存在嘅人

放手啦勉強一齊返你又辛苦佢又辛苦

巴絲們好

大部分男人都唔chur得

飲酒就冇可能
之前識佢果時 佢叫我唔好飲咁多
我feel到佢當我係朋友
但我又好想比佢知我鐘意佢

工作長自己做錯野，可能真係累死人全家🤦🏻‍♂️

好

想時間快啲過快啲到9月頭
收到大學offer好想快啲感受大學生活

醫生？？

絲打咁遠大目標想供樓 有排儲..

唔係，大意洩露左人地個人資料，事主可能會係大陸俾人尋仇

好青春
過來人表示：好好規劃四年
一定要做intern 唔好嫌低人工過返sales/炒散/飲食

最好學一門興趣 會變成技能嗰種（音樂運動乜都好 最好有啲有證書嘅）

養好身體 唔好日日掛住吃喝玩樂

咁同佢講返聲先
考完試再諗點算？

真係唔敢chur
驚比壓力佢之後重抗拒

想有屬於自己嘅地方
無論有咩事都唔會趕你走嘅避風港

最抵死我地係同學一齊考

算啦 算係留番個冇咁差嘅結局俾段關係
佢真係唔愛你了

超大壓力

唔關事了係畢業幾年身邊朋友個個都初有小成再唔努力就好似係自己問題

做滿足人地果個真係好攰

同意
但都要注意身體

同意
所以而家轉咗滿足自己

因咩事先

How

咁你仲唔訓呀

咁佢都要温書既話就唔好理住先啦

諗多啲自己
將時間留畀自己先
唔好再一味諗人
你諗人人地都唔會諗返你嘅

終於完sen了
但係唔想搵part time

見到你咁講真係喊
三年我只能覺得愛情變感情
當中有啲野令佢改變而我唔察覺

比人講兩句就想放棄？

我唔想瞓

抖下先囉 好等錢使咩

3年間相信你地都經歷咗唔少
但只可以講真的冇咁愛了，冇咁愛到唔想再一齊了。
雖然好廢話但都係ex同我講嘅野，比第日就算真係有機會見番都冇咁尷尬

無話放棄
但現階段我真係做唔到啲咩
我都想同佢好似以前咁

搵零用錢 老豆老母無比錢我

仲記得以前中學嗰陣唔鐘意讀書
唔知係咪之前DSE開始認真温書，開始感受到讀書學到一樣新嘅嘢係幾開心
仲要大學讀嗰科係一直以嚟由細到大都想讀所以已經等唔切想快啲學

不過一門手藝就...
中學嗰陣有玩開跑步，跑得係快過人但係又未去到大學田徑啲水準想跟出面啲人練短跑又無從入手

跟住以前中三中四嗰陣學過一排結他但最後又半途而廢左，襯離9月仲有啲時間今日洗左啲錢揾左個老師一對一教希望開學嗰陣可以識彈返幾首同啲hall mate玩下如果住到hall

個個人都要遷就 無左自己咁好辛苦
但當佢地發覺果陣仲會覺得係你唔啱

好煩 兩點幾果陣俾人話 我咩都唔同佢講
好委屈 明明就係諗住plan好曬先同佢講 佢就以為我唔講 等佢電話等左成晚 點知一打黎就係到呻

咁依家專心温書先
有啲咩事 考完試再算
點都好過依家衝動行事既

Hea到六月先囉

因為寂寞

真係要做到上面我講嘅野呀
唔係你final year搵工會好後悔
完全無野值得寫落cv

最好year three/year4 先考ielts
考多啲野傍身 無壞

理得佢地死啦
得佢地可以自私？我就唔可以？
我顧人 邊個顧我？

多謝你
有人聽我講下都舒服啲
各位晚安

誤會咗啫我諗

搵啲興趣 培養下自己內在好過啦

晚安
隨時都可以做你樹窿架

最後up左一大輪 佢話我唔了解佢
跟住就訓覺

知佢呢排心情麻麻 會體諒下
但係一講野 啲語氣真係好難頂
說話仲難聽過粗口

頭先真係委屈到諗 唔知點解之前會挽留佢

我覺得心情幾差都唔應該對自己伴侶發脾氣,

可以去試下

我會唔理佢
佢有壓力我可以體諒 但唔代表佢可以得寸進尺

加油

呢排想學攀石（定叫抱石？）
但原來都幾貴

四點 係時候瞓
其實我聽日仲要考試
聽晚再會啦大家
（如果仲有人想傾計的話）

我係寧願整理好自己情緒 先再同佢講發生咩事嘅
佢好鍾意share生活大小事 但就順便share埋情緒過黎

但係唔理佢係定樣唔理法？
我試過當下唔出聲 跟住佢就會不停問我 之後cut 線
一兩個鐘之後都係問返同樣問題

早抖

我會講：我做野先，轉頭再傾
然後收線 唔理 做自己野

我以前都會咁呀 狂chur住人
好似想拗贏咁
而家發覺原來當時自己好煩

啱啱同女朋友傾完電話 令到佢好唔開心
琴晚同朋友食飯冇同佢講 今日又冇搵佢 佢話我成日冇交代 唔理佢
自問自己確實嫌煩 怕佢唔俾 又要哄佢 所以冇立即同佢講
女朋友嬲都好合理 聽咗佢喊兩個鐘 完全唔知應該點哄翻佢 覺得自己真係好錯

屌你老母 躝啦本土狗

點解可以全日唔搵對方？

其實所有都係藉口
佢發脾氣 我覺得麻煩 去咗訓覺 有send 廢snap chat

慢慢磨合下啦
一人讓一步
瞓醒都會搵返人先得㗎嘛 嗰時佢都應該冷靜咗啦～

約咗等陣見 聽到佢話對我好失望 話自己破壞佢心目中既信任 就灰到不能女朋友問長問短真係好麻煩 但當佢話以後唔再問我 我真係一啲都唔開心

掛住ex。。。。

加油呀巴打

做左4年野 回頭睇返覺得自己跑輸同齡既人好多好後悔做左宜家呢行 但今年job market靜到爆 想轉行又無人約見工 好驚一路磨落去更加難轉.....
其實覺得有人refer先有機 不過.....又點會有人肯幫我
日日都好灰 身邊既人做既工大有前途 我就唔知點算

繼續努力 唔好放棄send cv
當你自己都想放棄 機會更加唔會降臨

完sem啦

又來了！今晚一樣到0400！
有心事請講

如果佢係獨立到乜都唔使問你
咁都唔使你存在啦
係咪咁講先

為什麼分啊

恭喜

話說好辛苦咁㩒到兩張容祖兒演唱會飛

點知我暗戀既女同事問我可唔可以原價讓俾佢同男仔朋友睇

今日見工順利嗎？

我今朝有留言幫你打氣，但唔知你睇唔睇到

讓畀我 我想睇

你叫我點覆佢好喎

唔通好似tbb 啲劇集咁讓2張俾佢然後睇住佢開心自己就開心咩

睇到呀
都算順利
我諗一兩星期內會有結果

真係好大難題，重點係仲要朝見口晚見面
畀我會哈哈帶過.......

好慘啊你

希望你成功啦

Woman Driver

我好唔開心好唔開心好唔開心!!!!!!!
究竟要我做幾多先夠
你先明
你先感受到

大把男人考兩次先拎到牌
我1take

我聽緊

考咩先
自動波私家車？

無事了已經
哈哈哈
做人係咁
無咩好講
過得一日得一日
反正唔擺得幾耐

唔好咁啦
最緊要愛自己

迷底已經解開
woman driver confirmed

你話咩咪咩
非女權撚 但你無啦啦睇唔起女人都幾乞人憎

咁你感情生活呢
你講下自己啊

我無呀
我試過同女車手跑山
車尾燈都見唔到

我無乜特別啵
日日好多野做 無時間談情說愛

但有時間上連登

唔好踢爆我啦

原來做人後母真係好難唔想每日都又殘又喊到眼腫

佢地好大個啦 差不多20歲
但我真係唔係二奶黎架 我等佢地離左婚
大概佢追左我一段時間我地先開始

唉 精神好緊張 發惡夢醒左

因為啲咩呀？考試？

我都唔知 但呢排訓覺成日都無啦啦醒或者發惡夢 又成日覺得有人會入屋殺自己 或者覺得自己會死 有絕症

失眠

呢排有咩事令你有壓力
有無咩考試 見工 大project之類

無女吖😩

點解啊 有咩煩惱

溝

偷屋企錢 雖然唔係好多
比屋企人發現左
知道自己錯得好緊要
但唔識點面對屋企人
好想撞牆死左佢
點解自己會咁垃圾 對住佢地 我一句都講唔出

你個講d我全都有做 但大個個依然對我有勁大敵意
試過一次我咁岩係房換衫 然後大女上到黎話我無禮
做咩唔出黎同佢打招呼同問佢飲咩

道歉 whatsapp又好寫紙條又好
最緊要真心改過
過一排就無事 因為屋企人永遠唔會捨得嬲你太耐

如果係有難題而咁做
就同屋企講清楚

唔知同埋都唔係幾覺得 返學叫做幾輕鬆 唉 好辛苦

邊到黎咁多女溝

係條街喊緊
自己真係好懦弱

你預咗一定係咁㗎喇
不過大女當自己先係主人家？

睇下笑片 無聊野
盡量放鬆心情 日頭唔好諗太多野

唔試下點知

發生咩事啊

係呀，因為佢老豆最怕佢唔開心

但你都有你媽媽嘅尊嚴呀！

岩岩屋企果個

對唔住一時無睇名

講唔講得因咩事而咁做？

想識個個女仔早幾日resign咗 我
完全唔知 都未開口問佢contact
淨係知佢ig 但佢ig好少人follow
無啦啦follow佢又好怪
跟住有個女同事好主動搵我 明明得ig互follow
佢又direct我問我拎電話 又搵我出街
但我對佢又冇feel

你點睇貿易戰

本身返工有無傾過兩句？

我無細心留意 sorry

唉 琴日係ex生日 覺得好難過

知道佢有新仔 連生日快樂都冇同佢講

今年唔使準備禮物啦

供樓供書教學好大壓力.....

I know that feel
每年我都無勇氣同佢講生日快樂
或者佢根本唔稀罕

辛苦你喇一家之主

太太無做野？

而家有其他人錫佢 應該真係唔稀罕我呢句

今日覺得好難過

慢慢就慣
我都幾年了

大女完全唔當我係一回事，之後試過主動同佢say hi都係西口西面
佢爸爸只會叫我讓下佢/唔好同佢計較/佢始終仲細呀

開始想分手。。。。。

冇再拍拖？ 我而家先1個月10日

有做野，自己一星做足六日

其朝要6點半起身
而加仲未眼訓

你男朋友完全唔幫你地維護個關係好on9

有啲人 會永遠係心底

一個月 有排捱
多啲做野分散注意力

支出好似倒水咁

就係冇個下幣 因為其實唔同position返

我會揀唔瞓

搵十萬都冇用.....家庭支出大又冇時間陪小朋友

照follow
佢問起你邊個 你就話同事 咁啱見到咪add下
再打開話題

平時個人好悶 又冇活動
好想去個長旅行

幾時有安樂死

返10個鐘工 會死架

唉 乜野都貴

支持

咁你快啲瞓覺啦 收埋電話！

但係我一個人怕我真係好廢

以前每個旅程佢都係隔離
就算迷路都係一齊搵

越夜越難過

話說女朋友星期六要返工，7:30am要起身
佢前一晚約左朋友食飯(6pm開始玩)
10:45食完飯，繼續下場食糖水，11:45先散場開始番屋企
番到屋企12:45am，中間都冇乜傾過計，之後佢就去左沖涼，沖完涼1:22am女朋友一野就話訓

佢日頭番工，成晚又去左玩冇同佢傾過計，咁我就講左d野啦

我都知女朋友第二朝早起，唔會傾咁多想佢訓多d
點知佢1:24am唔係應我講句野，又話訓

然後就話我唔諗佢阻住佢訓

咁到底係佢明知要番早但係仲玩到咁夜搞到自己夜訓唔夠訓，定係我想傾果2分鐘係阻住佢訓？

大家評評理

你係巴？

巴打幾歲 我就28啦
唔想再拍拖 個心剩係有佢就夠
分左手 痴情既人係咪都冇好結果

係 你係咪都覺得我好廢

起 巴打
好小事啫～
唔好因為咁而嘈啦 好無謂 又傷感情 係咪？

學業問題

好少男仔怕一個人

我都明係好小事，但足以睇到佢點對我

點解佢又唔會諗下自己食飯食遲左先係令佢遲訓既主要原因？

我中意痴住佢 就算見得一陣我都會出去搵佢

我冇咩朋友 個世界剩係得佢

當一齊左 差唔多所有活動節日都一齊過

4年 都係咁過

我ex都係咁 有2種角度睇法
1. 佢平時忙想有自己空間 就試下比佢
2. 佢對你無交帶/好少deep talk 等佢得閒心情好傾下

就算攰 我都覺得要抽時間傾下計

以前拍拖每日都會傾 就算去玩都好

1. 佢係比時間朋友，都唔比時間男朋友，如果佢成晚無出街，係自己私人時間做自己野，然後叫早訓，咁我都識做唔會咁講

You are so lucky, 可唔可以教下我女朋友

我以前女朋友提出 大家可以了解做緊d咩
就算唔係d咩特別野都可以傾一餐

你女朋友係咪怕比你管住 佢想要私人空間 有冇傾過？

無錯，佢係好需要好care私人空間，但佢今日係朋友時間唔係私人時間喎

好空泛

你接受唔到都幾辛苦 自己又成日諗住

同佢傾完有冇改善過？
如果佢愛你既話 少少總有改善

不過我唔中意逼一個人去改變就自己
如果佢係愛既慢慢都會改

覺得唔使計較到幾多分都記住嘅....
你好攰時都未必諗到咁多啦
互相體諒囉

真係好小事
小學生咩 唔好咁計較啦 咁都好嘈 點拍得耐呀

同佢講乜佢都會唔同意同反對先，佢唔會諗下我提出既原因同需要，佢只係用佢自己準則去認為有冇需要咁做
嘈完理論完一輪，隔一排，佢心情好番，佢會主動做番
但，隔好耐，改好少，同做好少次

好想要個咁嘅男朋友

但佢依家係怪我搞到佢訓少左
明明係佢玩到夜
點解佢唔話佢朋友，唔話自己顧住玩

佢日日都係咁？

再努力d搵 實會搵到

總有人同我一樣 對自己愛既人 會毫無保留

不過結果就係有幾愛 就有幾痛

係佢話我搞到佢訓少左，但明明係佢自己玩得夜，我唔服氣佢咁話我

同埋我講埋時間出黎，係比數據大家知道我只係傾左2分鐘，唔係chur左佢傾好耐搞到佢冇得訓，但佢都要咁話我

咁又唔係，我剩係講今次呢一個case

好掛住佢

不過咁你咪大方d 我好少會同前任嘈交

雖然錫到佢而家成個港女咁 但係唔使我再理了

不過都覺得你有d慘 係咪成日嘈交？定係你上黎開post呻下炸？

呢排無啦啦成日好灰，覺得生活毫無意義
成日諗返起以前收過好多卡，到而家廿中都重係A0
對上一次追人已經係讀u final year既事
果個係我好好既朋友
到後尾比佢block哂所有野
過程就唔多講，好hurt
到而家幾年之後，我已經好少諗起佢
但一諗佢佢就會唉聲嘆氣
我以為我好返啦
到而家返緊工，隔離team有個新黎既女同事
我都有衝動想試下追人
但係我發現而家既我，係唔敢再行岀第一步
好驚再心碎，好驚又有一個人係我生命中消失
好多人都同我講我已經唔細，要揾返個女朋友啦
但係我發覺我已經再冇勇氣去試

我好驚到我家人死左之後，呢個世界就得返我一個人
返工已經唔開心
我又冇一個值得我奮鬥既人，去push我做好啲事
我覺得好攰，生活好悶，冇意義

同fd已經唔想再講，佢地只會笑我a0
佢地唔會明我個心係有幾攰有幾無力
Sorry打得太載，我真係好想有人安慰下

有時可以兩個月都唔嘈，有時會一星期嘈一次
係今次我覺得太唔合理，大方還大方，包容體諒係男朋友要做我知，想上黎呻下睇下今次係咪自己唔岩

同意最後一句

我唔係唔知道佢聽日要返早，應該要訓，我又唔係要傾乜野重要野
但佢都唔可以因為我傾左呢2分鐘，就將自己玩到夜番搞到遲訓既罪入哂我度

我覺得你冇錯既不過睇你女朋友似係食住你咁

你下次可以試下去接你女朋友可能會好驚喜

搭車d時間佢攰又可以唉住你訓教

深夜 係最難捱的

轉一份你喜歡嘅工先
再慢慢嚟
心傷咗唔係咁難好得返㗎

佢唔中意我接佢放工
坐車每次都有埃住我訓既，我隻手要就佢訓得舒服係攰，但幾攰我都唔會郁冇所謂

我由分手果日就開始失眠
我覺得應該要睇下醫生 覺得自己有病

你重未訓？夜訓對皮膚唔好

你無唔啱 只係可以讓下佢
有好多野唔一定要分輸贏

點解唔中意明明有人山長水遠黎搵佢

我先唔話係咪叫食住我啦
只係我覺得我提出既訴求，佢都剩係諗佢自己角度而落決定唔聽取囉，相反佢叫既野我做到都會做，唔會去計較有冇咁做既需要先去行動

係會的
我嗰時分手都失眠咗好耐
好驚佢無啦啦夜晚搵我我唔可以秒回

呢個問題唔正視嘅話分分鐘跟你幾年
所以真係要分散注意力

我差唔多啦 講好四點㗎嘛

我都唔明白

咩

無論講咩同做d咩永遠都得不到回應，根本冇人當我係一回事，冇人睇得起我。

4點無睇到
我聽朝7點起身 唉
每晚剩係訓3 4個鐘 就快崩潰

我都係咁
努力對人好 人地當垃圾
而家唔會再對人咁好
諗多咗自己 發現開心好多

做運動可以幫到你

明呀，我都唔係想分輸贏既又，但我都唔想食呢個死貓

但係當你遇到值得你對佢好既，記得唔好忘記你當初對人好既心，用黎對佢

唔再提起呢件事就已經可以解決啦
過一個月你諗返都會覺得好小事

我唔做運動 有冇其他選擇

我要試下訓啦 早抖

聽晚失眠又黎打搞啦

會有保留囉
以前可能會煮好飯畀佢 買禮物畀佢 接收工 幫佢記晒所有野 每日都圍住對方轉 將對方放第一

但而家 可能都會送下禮物 可能都會煮飯 但一定唔會再放對方第一

我幫你諗下 聽晚答你
早抖

好sad...最願意付出果期，偏偏對方唔珍惜

4點未?

喊到傻咗 好心痛阿媽
媽咪搵好少錢 一個月得一萬左右
阿哥自己有一家四口都攤大手板問佢攞錢話冇錢交小朋友學費 其實係月尾同老婆仔囡去旅行度假
見到媽咪偷偷地過左一萬蚊比阿哥
但係其實就嚟母親節同阿媽生日 睇佢個款都唔會有表示
好想鬧阿哥點解成家立室仲要問阿媽攞錢去玩
但係自己仲讀緊書同埋阿媽好明顯就唔想比我發現
忍住忍住好辛苦
真係好心痛阿媽
(藍絲 打緊兩份工 盡量support自己

點對人好都冇用，人地根本不屑一顧
每個人都有自己適當嘅位置
有d人註定天生就係要做呢d下把位，永遠都係企係弱勢個邊

我相信總會遇到一個賞識既人既，但早定遲遇到就唔知了

係
想當初 三度企喺街上面食風吹到發燒都堅持等佢
佢手足口 我扶佢睇醫生 逐啖餵粥 到惹到埋自己

而家要我再做 真係做唔到了

未 仲有廿分鐘

其實我覺得你同你女朋友好似我同ex咁

你無錯嘅 我想問下你女朋友係咪好耐無見佢班朋友想犧牲少少訓教時間都想同佢地傾多陣
佢知自己遲咗訓所以沖完涼就同你講訓想追返啲睡眠時間
但你話佢就覺得依加同你理論會晒更多睡眠時間先唔小心將脾氣發係你身上

另外唔中意接收工係咪佢都想同其他人一齊搭車傾計咋

利申:一模一樣，ex都係成日mark住時間覺得好大壓力

咁仆街
不過佢都無恥到咁 你鬧佢都無用

拎呀媽提款卡記低戶口號碼 偷偷入錢畀佢

工就其實我想做果行好難做，已經放棄左
其實而家條team同事都好好人，又係大公司
好多時可以準時收工，我應該起碼做多年先考慮轉工
我都好希望我可以重新去試下追一個人
但我而家呢一刻我知我未得
我唔知我要點做先可以克服呢樣野
可能係我由細到大都未曾成功溝過女
次次都係收卡收場
我諗我唔多唔少都有問題，但係我諗左好耐
我都冇一個結論
我好想知我到底有乜問題.....
你係巴打定絲打？

想同個毒絲拍下拖 我都想體會下有人當我係佢全世界嘅感覺 唔想做個冇野做先會被記起嘅男朋友

絲

我覺得你問題係無自信
因為過往咁多次失敗 你覺得自己肯定唔得
所以越來越驚去追女仔 亦表現唔自然 所以收更多嘅卡

人人都想體會呢個感覺
我超想有個人圍住我轉添

佢係好難得同呢班fd聚既，一個月聚一次啦佢地，咁我都明，咁岩今個星期六要ot佢都唔想，佢都想盡興
咁佢知道係自己選擇左玩夜d搞到夜訓，如果見到男朋友都成日冇傾計想傾幾句，但又想訓，係咪可以話我都想傾呀，但我依家真係好攰，不如聽日先傾啦
而唔係話人地阻住佢訓少左，用呢種加罪比人既表達手法呢？

而家咪有 成個po嘅核心就係你

佢d同事都係陪佢行到地鐵站，5至10分鐘路程，之後佢一個人坐巴士既

咁係因為大家需要講心事啫
講完就散㗎啦

我都想，但呢種女仔好少...

唔散都得 pm me

又或者根本唔會遇到由細到大都係咁，從來未試過被人重視過自己嘅諗法，我唔係要做中心人物，只係有時講d嘢都想得到回應姐，但大家當我係無需要理會嘅空氣。我係人地眼中只係一個毫無個性嘅人。。。

咁我唔知啦。。不過這些機會

我以前係
完全圍住男朋友轉 隨傳隨到

每晚入嚟可以搵到我

所以先話用錯方法要搵時間同佢認真傾傾

btw點解4點就收檔

佢唔會反思自己有用錯到方法先係個問題

因為我眼瞓了

唔好咁。。我未眼訓。。今日OT得唔得

咁你有咩心事呀

出緊智慧齒 痛到訓唔到
呢幾晚都失眠 食藥訓....

陰公
敷下冰會唔會好啲？

想當初我箍牙都痛到瞓唔到 食藥都無乜用

想搵人陪 原來身邊一個人都冇

我暫時食藥都解決到嘅 有心

只係食野食到好慢好慢
好似咬唔到野咁

我總是一個人在練習一個人

你出智慧齒 咁可能要好似倉鼠咁用門牙咬
慢慢食 唔好食太熱/太凍嘅野

而家可以兩個人練習一個人

HEHE？

GAY

你兩個分別幾歲？
不如描述多啲個大叔？講到佢絕品咁想知

就係捉你心理咋嘛on9 啲靚仔player都好多女埋身架，係咪代表佢唔會呃女

多謝你
我知你一定都有心事
巴打有咩睇唔開?

覺得女朋友有野瞞住我，可以點

懷疑帽事?

你地一齊左幾耐

訓唔著呀！

做咩訓唔著

我都唔知
個心拿住拿住 好精神
Btw ex今日生日 我無乜感覺

又唔算係。但覺得佢有野收埋
問佢又話冇，有咩可以做

散左幾耐

我個心都好拿住拿住

好耐 講真三年多
岩岩見到日曆先醒起

我鐘意果個琴日生日

都放低左，咪一句生日快樂囉

金牛

訓醒會text既 我依一刻淨係好想訓

有咩特別

同個女仔會拖手 但仲唔係男女朋友

我都係

你有無表到白
我表左 個女仔話想相處多d時間

有，佢應承左我

但係我覺得佢貪我會送野俾佢而已

咁都算係男女朋友呀

避開鐘意嘅人 可以點

心累

我絲嚟

心事我又真係好似無乜咁
可能無乜感覺了

咩事？帽？

咁唔係好事咩？

可能係啲可以自己解決嘅事/突如其來嘅小情緒
佢唔想講就由佢 但要陪住

我都唔知，佢變到好多野都唔再想同我講

其實呢啲係咩玩法？

咁你試下唔送野畀佢睇佢會唔會即刻冷淡晒

點解要避呀？

那就休息吧孩子

點樣可以令自己心淡。

想買病假紙買到last day
返到去都係徙時間

不斷諗對方傷害你嘅野
諗返當時嘅失望、憤怒同難過

但呢個方法好辛苦自己

好頭好尾啦

又練完瑜伽 好攰
但出身汗好開心仔

如果冇咩大事呢。

一嗌resign 之後見真章，邊個對我好邊個對我唔好一嘢睇哂

最撚仆街係個trainer，普通sales時候已經冇兩句，而家直頭經過連點頭say hi都冇

假撚到好想一拳打撚死佢

心淡是從小事累積的

接受現實
仲有幾多日要返？

true....令到自己好忙係咪真係有用。。
就算再忙。個腦都會諗起。

挨多四日就放監
失業大軍又多一名了

我覺得有 但要啲時間
開頭都係會諗起

如果真係唔想返 我會拎三日病假

但始終做得太明顯了
做咗年幾零病假紀錄，呢幾日先嚟病？

佢玩你時你玩佢啫
（前提係唔使拎咩證明嗰啲野）

咩離職證明嗰啲呢

到而家都未俾，而且又話有咩exit interview，到而家都未有，玩唔出咩

咩叫exit interview
走都要再in一次？

見hr問吓點解唔做扮民主聽意見囉，辣殺徙時間

悶死了 有咩做

去左玩猜猜畫畫

邊度玩

gartic

曲奇仔

好玩啊！

點解會無感覺
係咪比人傷害過
呢個世界衰人太多
我代佢地向你道歉
對唔住
你依家過得好嗎？

Hi

今朝7點先訓到

我發現我跌咗張身份證
即刻飛車返學校搵都搵唔到
唯有返屋企網上預約補領
但我聽日、星期二三都見工
唯有拎passport頂住先
而家心情係咁樣

我好好啊
我無事呀
無乜感覺都幾好呀

其實我大約知我咩事
過來人表示原來抑鬱症係唔可以夾硬醫
醫到我而家咁

唔使做？

咁解咁唔小心
我之前都試過
係邊到跌左?
銀行個啲都要換番
記得如果真係搵唔番
要即刻話比我知

原來要㗎？
我唔係跌銀包啵 淨係跌身份證
都要通知銀行？

第一次唔見證件
我連圖書證都無試過唔見

星期六喎。。。我放埋星期一

Office工？

其實你呢家通知左我就OK
因為你用身份證登記銀行
佢地但update你張身份證
同埋記得通知屋企人
佢地會擔心
我都係從來唔會唔見野!!
除左唔見野個時

hi

拎到新身份證先再搞定點？

已經通知咗了 佢地係唔會擔心我的 不過跌晒眼鏡囉
因為唔見野呢回事從來只會發生喺我哥身上

有咩做

拎左新身份證
因為係新既身份
你已經唔再係以前既你
你屋企人又跌左野?
同你一擔擔既

真心
拎左新先搞
依家唔洗急
話時話
你呀哥同你係咩關係

睇緊劇

下？咩咩關係？唔明

垃圾工 放假好悶

你打:

因為唔見野呢回事從來只會發生喺我哥身上

耐人尋昧

12am-6am追晒成套sex education

搵啲野學下

我呀哥咪我呀哥
有咩問題

癲
我一日最多4集
睇唔到太耐

你岩
我睇錯左
我收一收皮先
我太想可以同你傾計
所以衰左

有咩就講啦

咁放假有咩做

咁唔小心

係牆角等死

係 凡事總有第一次

點可以呢

點解唔可以呢 你要唔要一齊

不了
好多野想做 唔想死

幾時有得拎返

ok bye 現充

16號去補領 我諗一個星期內有掛.......

現充即係咩？

Sorry剛剛揀緊母親節禮物無覆到

你迷晒落去咁

I am hungry

一齊飲糖水?

唔喜歡
想食炒烏冬 但三點半就要上床瞓覺

三點半上床呢家有成3個日
夠你吃一箱抄烏東

請講

但無餸，得蛋炒

我食開淨炒烏冬

中意左個同事 唔知點入手好

做狗公原來真係唔好受， 但係我唔會後悔。

有啲dry

打開話題
勿chur勿開黃腔勿亂flirt

Why

好寂寞

咁多野唔做得...點入手...

講親都係公事

落街食 而家落去食今日第2餐

我陪你

...唔做上面嘅野唔係正常表現嚟㗎咩

poly?噉快完sem

好遠 要揸車出去

拍拖揾hd/asso拍好好多，啲人上限高啲

你猜猜

上限？咩意思

cccu

No la

asso可以入三大，好過同lingu bu仔拍

hku space

Follow咗幾日 佢都仲未accept
唉不如你直接reject得我早啲死咗條心

RICH

後門狗

不

tips la

可能無睇到

好窮

U

3.2X可以入poly mental －grad人工有保證，好過lingu bu science呢啲

等你今晚答我

覺得自己好蠢

余仁生其中一個

都係後門狗

唔做運動一係瘋狂返工

所以？大把asso上返year 1 實力壓倒直升仔

點解咁話自己啊

我都唔知
有應該會表現得明顯掛

講笑 唔使認真
每個地方都會有好多垃圾

有咩書可以讀下？

你三大？

毛語錄

唔係呀 講緊番學個啲

nursing master

冇咩用 返工都好得閒

決定聽日一個人去唱k

感覺好怪

想睇咩類型？文學定咩

唔係呀 我都係垃圾之一呀

點會
我成日都自己一個唱
每個月1-2次

而家最平係九龍城neway

做我男朋友

繼續扮呀

一個人未試過已經bk左apm 果間 新開

覺得入去嗌下應該都可以減壓

煮緊罐頭金寶湯

試下囉 無人爭 開心好多

乜料 我女人嚟

真

點會爭 平時k房唔係有4支咪？

不過而家4個朋友都叫唔到出黎

自己一個去

但每次都要等人唱完
唔喜歡

放假都唔會搵我 平日都只係搵我傾公事...諗諗下

咪夾埋一齊唱唱得難聽d 不過搵唔到人

今晚又4點訓?

我讀左個垃圾hd
想搵啲實際啲既野讀下
但自己又無乜興趣

我都好少睇書 有幾本買左都無心機睇

上唔返u又係廢啲嘅，3都無。

viutv個節目好正
叫埋老母上黎打LOL

根本無心機讀
但係依家又後悔
真係少時唔讀書

約人但係對方已讀不回點算?

正常都唔會放假搵同事嘅
你主動搵下人囉

不了
我係鍾意唱歌嘅認真撚嚟
每次唱都好似練歌咁

我乜都睇

無睇

=拒絕

太撚在乎just like on9

同意！

有乜冷門既介紹？

以前ex都係 好認真
成日話我五音不全唔好插入黎一齊唱

唔識分冷唔冷門
我見有興趣就會睇
蕭紅好睇
但我最愛余華

咪就係破壞晒

所以我唔鍾意同人去唱k

以前最憎人煩我 依架調撚返轉好明白自己以前係唔夠愛 依架太撚愛 屌你老母我要抽身

我分唔到係你做得唔好定我太在乎

點先可以做到令人圍住自己 主動為自己付出嘅女人

祝福我 我仲未出完卷
又要4點先收台了

2個人去唱開心d不過而家得番我一個

訓唔著呀 啊啊啊啊啊啊啊啊

做娘娘收兵

放假點搵法唔會chur親人

大學ta

幾近明戀一個有男朋友嘅女仔
試過約佢單獨出嚟兩次約唔到
去到咁上下放棄嗰陣
佢又係咁主動wtsapp我
同約我(非單獨)
但佢又話唔想令我誤會
覺啲自己做兵
但又冇金錢損失 又冇體力損失 又冇做樹窿
佢最多係搵下我攝時間
但我又唔係下下秒回
反而佢秒回多過我秒回佢

佢想點
利申：巴

我以前都係兩個人唱

自他離開我的生命以後，再沒了

好難㗎

Hi 好悶呀 有咩做呀

佢唔覆就算

狂send先chur

私補小薯

我要真愛

佢男朋友唔得閒陪佢

唔想做付出咁多嗰個

19 fg 唔係已經有offer?....我上個月我問個ching揾到工未畀佢笑

有時佢覆覆下我唔覆
但都在綫上
睇怕都係咁
我都係盡早斬纜吧啦

補乜科？要有5**先補得人wor

你去19fg搵工post走一轉

佢地早搵咪有囉
我上星期先開始寫cv send
聽日in喇 祝我順利啦

慢慢會發現自己不自覺做左付出多果個，但自己唔撚介意，好自願

F35A戰機你有咩睇法?

冇野既 習慣就好我都好努力去習慣緊

死不了就還好 寂寞寂寞就好

佢秒回你
可能係自己一個人嗰陣
例如喺屋企hea/上緊堂咁

然後同男朋友去街了 緊係唔覆你啦
在線上可能係睇一睇啲女仔fd msg

99%係咁

好難咩

個ching十一月已經見工.....半freeride我個cc project

我介意無對等嘅待遇

係，我無pair星

已經慣咗 但佢時不時出現

垃圾
我唔會畀人有機會freeride我
我會踢佢出group+report畀prof的

是但la,因為in-class quiz佢carry我

我唔會

你係會自行ff安慰自己 其實佢都做到好好了 這是差不多對等了

你first hon噉屈，梗係

搵個A0毒撚?

重有聯絡？佢連ig都唔俾我follow

想睇下都唔得

唉 係
但好on9

唉屌 其實係誰錯 定無人錯

唔會啦
最危險就係呢啲人
遇到少少誘惑就會好似被開發咁
一發不可收拾

最安全反而係以前玩到癲嗰啲人

無講野了

無人錯

生存之道：唔好睇野睇得咁著緊 醒少少

忍唔住睇佢d野?
我都想睇 但係佢唔俾
話我會放唔低我都冇諗住放低

呢句真
呢一年我都係咁做

無乜野睇的
只會睇到佢過得好差
唔明點解佢要搞到自己咁

成日同自己咁講 做唔到呀屌 好想成熟少少

點樣忘記一個曾經好愛既人

因為同你分開左？作賤自己？

多啲做自己嘅野 就唔會再不斷圍住一個人轉 不斷付出了

不能忘記，只能放下

唔知佢
佢話對所有野都無晒感覺

Agree呢排sem尾太得閒
但就算多做自己野 都會想不斷付出 例如我好中意買野俾佢見到咩就save低

你叫人放下 你自己放下到嗎
苦日子幾時先過

分左手半年 仲每日諗起佢 好辛苦
今日仲訓唔著
係咪要揾到下一個先可以放下

個問題係呢種人又點會圍住你 你好有吸引力另計

無錢 所以唔買

我放下咗啦 唔放下邊得嚟咁開心

不得不否認係比較見效嘅方法

我係買完之後無錢

無圍住但鍾意我，點睇

你用左幾耐先放低
係咪越愛越長 我抽離唔到

你如果都中意人咁咪去馬囉 淨係想人圍住你轉不斷付出真係好撚仆街

我諗 兩年？

我忘記了

十八歲喜歡上的那個人是最難放下的。

都係講下啫

你覺得有冇人可以 一生只愛一個？

有，不過果個人未必會同你過一世

係 孤獨的愛

邊個知道十年後會點

有 但這些機會不是屬於我的

咁個個都想嘅 明嘅明嘅

好攰呀
聽日見工好緊張呀！

唔好咁傻 人地笑緊你 留佢係心入面好啦，總有另一個人值得你愛

你未遇到姐 一生總會遇到

攰又唔訓

笑我有咩所謂 早d訓 唔諗了
反正旅行唔係同我去

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

都話出緊卷

唔係文職黎？好少星期日見工

不過祝你成功

出緊卷又見工?

不如永遠跟你耗 來得快樂 對不對

我好中意呢首

沿途繁華漸變靜 心更清
張開眼睛 一街泡影

補習學校專科老師
間野好大間 幾層
又有10幾間分校

好想入去做

私補出卷

我鍾意咗林宥嘉12年了
睇住佢比賽 睇住佢結婚生仔
好想嫁畀佢

仲未瞓

屌hku都畀人笑垃圾

？

佢出道有咁耐咩 我都係呢幾年先開始聽佢既歌

第一首係說謊

19/20 NON-JUPAS 專區（25） Offer God降臨

#504 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢份工最後一個day off ，好好享受吓
瞓到辣蘿油先得

係咁碌部手機

咁出完卷就休息啦我都訓啦

不知不覺已經3點 好彩聽日放假

07年比賽 贏咗
然後出道
出道後第一隻碟主打係說謊

無興趣

我都想瞓到傻
但聽日有啲chur

原來我已經咁老 中學果陣聽

晚安了

點揾第一份intern。0 experience

搵到目標真係好。。我人生冇動力

教人入asso仲好la,補乜鳩dse

我五年班開始鍾意佢
嗰時係tvb收費電視播星光個比賽
我陪媽咪睇
一睇我就畀佢吸引住了
自此成為超級粉絲
佢結婚時我喊到仆街好替佢開心又好唔捨得

9搵就會搵到

我好返後就變成咁 日日上電咁款

傾到你1001出新post先瞓

cv有乜寫

唉 點解放假連網都唔俾我上

掛住一個人

出新post仲會有人理我嗎

無 可以寫下相關嘅科嘅成績
寫啲技能
寫下參加過咩相關活動/workshop

Wifi壞了？

0 skills 0 workshop 0 activity gg

盡情掛吧

學基督界代表高皓正話齋
要男人戒av
唔係唔畀佢睇
而係不斷逼佢睇

電腦都唔得 無得煲劇了

Bye

Sad...瞓覺啦唯有

可以針，bye

點會無 唔知你讀咩 無intern會死咩

我同佢無機會了 我同佢段不倫不類既關係完了

無intern難啲搵工

完咗咪好 可以發展正常嘅關係

真係擔心出post2會無人理我

好痕 好想叫雞

讀asso仔都笑嘅垃圾科

你將番intern既時間 用黎好好prepare揾工 仲好過哂時間番19 intern

髒啊

成年了 我都覺得自己係一個循環入面 唔係未試過同其他人去發展 但去到曖味 我就會自動收自己皮

咩科都無咩所謂啦。。 general野咪得

你覆得長啲

ching乜系商？

無番過intern, 不過都因為我讀既野本身就唔太需要intern

sci, 番左兩三年 唔係做緊本科野

乜u入政府？

只係想講眼見好多人為揾intern而揾 諗下作為請人個個會想睇到d乜 個個都有intern你花咁多心機最後只係拎到個人人都有既profile
不如諗下點樣用呢d時間突出自己，諗下想做d咩公司認真prepare好過

唔係政府，cu

有道理

你做it?

當然如果份intern係有價值 番下係好事 提早知自己想做咩好緊要

做落會發現未必係想做呢類工作， 再者 做咩其實都唔係咁影響你之後做野既， 好睇你身邊既同事 老細， 比你入大公司跟閪老細 一樣無運行

怕畢唔到業

算係，it 好闊 本科無乜related野

minor cs?cu cs 全港number 1

無讀過cs野 final year暑假自修

咁咪再畀多一年時間自己囉
急唔嚟的

Enjoy

叫做有1 個cs字頭既course, 本科有好散既programming experience但近乎無

怕好似好長氣咁
而家係咪好似男人覆緊咁

科科唔同嘅
唔好亂教 真係會有人信㗎

其實都係讀到final year 就黎完先接觸到 有d機緣巧合覺得有興趣 拎三個月自修比自己試下 最後撞彩入到行

點解呀？未完final exam定fyp?

定係最on9嘅attendance

3個月學python?你讀stat?

係 一種好冰冷嘅感覺

Sorry
表示真人非常熱情勁多野講嗰種

所以我咪話我個科唔需要 你話有d一定要intern咁無計
出黎做野幾十年 番份intern 3個月head start又有d乜優勢

唔係stat唔related

r同python都有學 個陣無頭緒究竟要學乜 身邊無人讀呢d全靠coursera/udacity/harvard/stanford d唔洗錢既course

就係個attendance rate
本身都算因為冇想讀既offer，
點知前幾日收到個想讀offer ,
我即刻屌出嚟
依家冇曬心機啦

商科it

我都話science school

我指你份工

講真個陣以為 讀cs既人會識多好多野 好驚自己乜都唔識 所以乜都學

已經知爆咗？要retake?

有無得求下prof畀你過

學嘅嘢好似唔同，cs 用c++ java

我仲諗緊到底我張身份證去咗邊

轉過工 當時其實第一份工只需要d SQL, 入到去都係要自己學

it無得唔學野 不過調番轉唔鐘意學新技術既人我唔明點解會想入行

垃圾桶

basic requirement skill要乜

好似有寫要sql, 一堆office既野

imposter syndrome, 個陣唔識又無人問 個人無底成日覺得人地會勁好多

而家發現讀過cs的確有d位係有優勢 但唔係想像中咁多， 而且softskill都好重要

R/python/sql 邊樣common d

唉，自己都明
幫係人情
唔幫亦係道理
求就求過幾次
但唔知prof 幫唔幫
自己都知係自己衰
最壞打算要食番自己的種既惡果

任何時候都入嚟傾心事（2）

點解要咁對我